有冇巴絲報左今期救護招聘?

前幾日膽粗粗上網報左,唔知幾時先收到信叫我考體能
有冇巴絲可以分享下練體能,能傾同面試嘅心得?

有無人好驚跳高

有

好有意義又熱血
揹著個袋衝去救人

救護好似報完無耐好快就會考體能
如果你本身孱仔無練開，可以慳返唔使去

咁去玩下體驗下得唔得

咁你時間多咪去玩下囉

去到第一關就俾人foul, 有咩體驗到？

有練呀，平時有練引體同掌上壓果啲

我係驚做唔到俯臥撐,唔驚跳高

知道點考 操返一年 下年再報

睇黎救護幾缺人
今年年初已經有一輪

俯臥撐最緊要姿勢岩
今年請得多人 去到面試我諗都有一半機會入到

有冇了解過佢要求既動作標準係點呢？
因為次數都係其次，最緊要做到佢要求每一下既姿勢。

有,依家做到動作標準但次數唔夠
好想再有進步,但掌上壓做唔到多下數,15,6下就收左皮

依家希望體能過到先,如果今次我去到模擬實際工作測驗已經好開心

前幾日報應該20號左右考 要加操先得啦

其實我都已經有加操,但都冇乜進步可能用錯左方法

你上YouTube 打掌上壓 有係片係個香港人教你點做五十下掌上壓
我覺得幾好 可以睇下佢個方法

係咪通常deadline後一個月內考

通常兩個禮拜後就考

樓主絲打？

俯後真係要練到好標準同起碼有30下去考先穩陣，
當初考嗰陣因為大脾同小腳唔夠貼（收腳準備起身），比人foul咗四下，係後來爆力先追得返個數
俯後tips:一踎低彈對腳出去之後最好墜腰，證明比pti睇你對腳係彈晒出去，之後收腳要feel到大脾貼小腳先好上，個身斜但企直係ok（不過最好考前問一問，每個呀sir標準唔同）

另外模擬測試都要記實啲動作，最緊要上落車同攞野嗰陣一定要捉實扶手
同埋最尾跑樓梯一定要死頂爆上去，見有師兄肥呢關好唔抵

真絲

收到多謝ching打咁多字提點
會再練多啲俯臥撐

冇記錯既話dip、sit up、掌上壓同俯後考之前要做一次比pti睇，如果嗰下做得超級標準，咁係考嗰陣佢地一般都唔會再雞蛋挑骨頭，加油！
原來樓主係女仔，點解唔考主任
Man好撚79辛苦，仲要冒住比咸濕伯父抽水既風險

Btw RESPECT

留名
想問下絲打本身讀咩

好多人都叫我去考主任,但我成績唔好未讀完hd,怕考唔到
同埋做主任壓力大好多,想做左man一段時間之後先睇下升唔升上去

依家讀緊HD 醫療護理
越講越多怕俾人認到我係邊個

加油呀
收到ft email未？

操體能啦

未有,希望星期一收到
多謝ching

想講如果你得hd既話，考到官既機會係好低
唔係話歧視，但呢份閪工真係唔岩女仔做架，如果比你考到，你試想下自已有無能力係唐樓抬個200磅肥西落黎？你自己都唔好意思下下要另外兩位師兄幫手啦仲要捱更抵夜，食無定時，諗清楚先考唔考啦

準備報聽日報
無諗過咁快又招
完全未操好

有諗過,所以依家好努力練好體能同肌力。
幾年前揀呢個目標就已經有諗定呢啲問題

不過多謝ching提醒

操成點?報左可以試下佢地考嘅模式,睇下自己需要改善嘅地方都好
加油呀

其他都無問題
但掌上壓完全搞唔點
早排岩岩開始操，發現膊頭開始痛， 原來一路完全做錯姿勢。
岩岩開始執返正姿勢黎練，但由一分鐘30下跌到得20下。
最閉既係之前錯姿勢搞到舉起右手都痺同"咯咯"聲

唔知點算好

係考之前發現做錯姿勢都係件好事黎
。。起碼都仲有時間改
至於你因為咁而整親,有冇去睇醫生?
唔處理好會好難專心操,又可能會再傷多啲
take care bro

大家加油

跑梯可唔可以跳級跑

可以

thx

好似可以捉扶手上添

有手先算

第一次考果時 上次差啲仆街 扶左借力上

兩隻手揸曬嘢點樣扶

咁又唔係捉實哂 隻手壓隻扶手上

練既話 處方標準加4,5就差唔多 預佢foul你
有人又可以的話 叫佢幫手睇下你個姿勢 計下時
希望又可以多個師姐

講下你弱既體能係方面同做到幾多下
可以比下意見

過來人，十七號入班，體能本身好多項都係0-5，6下

唔好入黎

巴打唔係好有熱誠架咩😂

入之前可以去啲消防救護面書group 度睇下你係去救人定被人撚尻

6月9號報咗，未有ft email
Btw好期待

有幾多人621做體能測試

弱項: 掌上壓, 23 下( 1分鐘 )
俯臥撐, 32 下( 1分08秒 )

其他體能: 引體, 正手4 下
sit up, 31 (啱啱好 1 分鐘內)
雙槓雙臂屈伸,唔攰嘅做到 7
下, 攰嘅就 5 下左右
yoyo run,跳高未試

唔該師兄

我收到信啦,26號朝早
你快啲check下email啦,加油

屌上期衰能傾

要加操喎

Yoyo run個程度同五分鐘跑1k差唔多，跳高用力9跳就實有，同埋每次做完一項都有三四分鐘休息時間，加油

Yoyo 正常跑開步既就好輕鬆嫁姐
最緊要要跟住個節奏跑
最好每下都係岩岩好到 唔好太快哂哂啲力

跳高係要留意個姿勢姐 冇咩特別

其他真係要兩個星期每日都操啦
最好搵個係考過體能既朋友 睇下你啲姿勢
最怕係一直用緊錯既姿勢操

雙槓雙臂屈伸同掌上壓差好遠下
去gym要練咩推胸同三頭肌？
利申今次當學野

我既話 會直接操個動作 不停做
我覺得係最有效

Ching大約1000人？ number

老救係咪唔夠人手
1定2月先出完
一係7月一係下年年頭
估唔到6月就有
仆街仲未操fit

我一開始練果陣都做唔到,
係用啞鈴練三頭機同用條bar hold住先,之後慢慢就做到
再唔係試下練窄手掌上壓?好似都有啲用

我算早報,number係16x
唔知總共有幾多人

我6月9日報
21日體能
No. 57x
點解我會早過你

今期好似冇咩人報

俯臥撐 如果做到32下 標準的話YOYORUN 跳高 應該冇問題
其他真係要岩番姿勢不停練

可能因為我係女仔掛

明白,但想知掌上壓應該闊手定窄手好啲?

最怕都係俯臥撐 一分鐘俾盡26下

坐體前屈其實係咪好容易？

永遠都冇可能夠入手

係

正常黎講係膊頭闊度容易過窄手 後者會用好多三頭

Clear communication skill is considered to be a decisive factor in the outcome of the interview.

下,今年特別多人？
跳高我第一次考試過fail

我開頭都唸住7 月先有,點知6月😞
希望而家操既話夠力啦

驚俯臥撐 19號朝早考

自己決定囉
我自己覺得一定唔得無謂浪費車錢
同你一樣 個時未操好就招募
都冇辦法 等下次

二十號考
第一次
運動衫同長褲同跑鞋係咪可以著住去考？
短褲去到先換？
新手上路 多多指教

13號先apply
未有通知幾時考

呢四樣搞唔掂
引體
雙槓雙臂屈伸
前體屈伸
俯臥撐

冇規定著咩衫去 反正去到有時間換衫

但運動褲果度佢寫長短都要帶
姐係要帶哂？
咁ft果時可唔可以剩係著短褲

體能著短褲 模擬工作著長褲

收到
麻煩哂

唔夠高拎櫃桶舊野
我吉腳佢fail 我

我都冇諗過咁快
最近忙到仆街 成個月淨係打過下波
跑步做gym咩都冇做過

Ching 幾高
雙腳其中一隻腳離地？

記得上次擺野吉腳係俾 你唔會係單腳攞掛
Fsd官網話要雙腳接觸地面
兩雙腳吉高 係俾

大概幾時app test
幾時final in
幾時岀offer?

同問

我估佢疑似單腳
跟住被Sir Foul

應該係啦

Ching幾時考
21FT